貢茶 = 共茶

貢茶話支持台灣一國兩制遭到台灣人抵制.

最少, 我地成功話到比台灣人聽, 一國兩制的禍害.

push

共茶